女朋友生日送咩禮物比佢好

利申 大家都係學生無乜錢 有咩禮物岩送

送你自己畀佢

整蛋糕俾佢？

自己DIY啦

bb

呢排有冇講想要買啲咩或者有咩缺
啲女人好古惑 成日玩暗示

分手

假鳩

Mac Pro

唔好送
佢一定好開心

震強

煮餐飯，畫+寫張卡

睇下佢鍾唔鍾意影相 送復古相機呢排好似好興
冇乜錢可以送傻瓜機 幾舊水

整蛋糕 diy張卡 再請佢食餐飯
Diy皮革卡套/銀包

不外乎公仔 手袋 首飾